#at：华米  /2018.5.21
1. 数据库迁移 6版本和7版本之间有一个字段的数据类型由int32-->int64.导致coredata无法自动处理。

>     * 小米运动的CoreData数据库迁移目前采用了自动推断管理方式。在这种模式下新增表或字段，删除表或字段基本可以保证迁移顺利完成。但是如果更改了数据类型就会存在自动管理无法处理的情况。

问题修复：
 现讨论处理方案如下，有不足的欢迎大家补充。
   方案一：针对还未进行数据库迁移的用户, 在新版本中删除旧的数据库文件，从新下载最新的服务器数据。并以最新版本V7创建数据库。此方案存在的风险是可能会删除用户未上传的数据。
   方案二：在新版本中，按旧的数据Model读取旧版本的数据 进行旧版本数据库的手动代码迁移。次方案会更加复杂且不一定能保证可行性。短时间内很难完成修复和测试。
   方案三：尝试采用渐进式迁移。即每两个连续的数据模型之间创建映射模型。
   
   